我正式宣布係冇交通前提下再叫人集中去港島遊行既就係鬼

眾所週知，港島區係送頭最嚴重既地方，每次大家都唔知食左乜藥係都要玩陣地戰，導致大量前線送頭，亦都唔排除有鬼要人打陣地拖時間俾班狗佈防

1.住新界既必須過海難以撤離，隧道巴士會俾狗圍捕
2.遊行路線全部都係海旁，簡直就係死路，狗從內至外就輕易包抄
3.狗總係灣仔，大量狗可以玩大圍捕，再配合九龍班狗過海只有10分鐘
4.商業區唔似得周圍有屋邨私人地方俾大家入走避
5.家長過海接送困難倍增

希望大家清楚時勢，而家已經唔係開頭黨鐵會開車車手足走嗰時，係而家大家冇交通情況下，搞集會請分開港島同新界

大家請珍惜前線手足，拉一個少一個

記住我地係橡根，政府係M巾

進又得退又得

認真推